建議以後出國遊說勾結外國勢力既人最好獻埋策

呢一年成撚日聽d白人問想佢地點幫你班友
就知班白人其實都唔撚係你地想像中咁高智
唔好以為白人=夜神月,l或n
會幫你班香港人度埋橋

姐係你想人地幫你，你都要教埋人地點幫你

佢哋其實覺得Asian 好sneaky